唉仆街，岩岩俾同事發現咗我每次幫佢地買飯都打斧頭

有個同事手多多拎咗張單黎睇

「喂印仔，點解張單有寫優惠減十幾蚊既？」
「個十幾蚊去咗邊？」

斧頭是師

抽水師

打斧頭師

東窗事發師

斧頭師

好奇師

以後唔使做外賣仔

準備坐監未

睇你啲post都一早知啦

點解要打佢

打斧師
無松

個老細話部機set錯咗，呢排啲單都會扣錯錢

我有個friend都係永遠唔俾返單大家睇
求其講個數
終於有次俾人發現咗
而家無人再同佢玩

你認咗佢把啦

邊緣師

你點答？

冇fd做師

係你唔醒目啦⋯⋯
單據依啲野要即刻掉

請定律師

斷正師

你幾時還返錢俾我？

OnL9

唔撚洗你出去買，你坐定定有得食
唔通個一蚊兩蚊下下要人找咩
就算有優惠，都係我架啦
唔岩你日日去買囉
咁樣屌佢呀ma

打定信啦，仲上嚟開post

叫人買飯唔使俾貼士？

大聲夾惡師

建議樓主辭職

d錢憑我本師
賺翻黎 點解要還
屌你老母

我建議你切腹自殺，咁先對得住咁多位同事

月尾 睇下張糧單係咪少左幾舊水

同佢講唔洗運費呀？

岩岩發咗爛咋
佢宜家同意當係貼士了

印仔番份工幾蚊都要呃，辭職都無所謂啦，咁低人工

嗰十幾蚊去咗我嘅運費到

呃飯食師

是
Foodindia

唔熟唔食師

印仔你氣勢唔夠
你應該即刻發難
"十蚊水腳咁算少啦屌你"
"無問你拎貼士仲呀支呀左"
"逐個逐個問食咩野你以為輕鬆呀？"

憑我本事賺返黎既點解要俾返你

肉酸師

幫手落order收手續費好合理

外賣加一

Foodpanda都要比人工啦
呢D係憑我本事打的斧頭錢
做咩要還?
屌你老母

同事:

印仔好狗

下次不如佢去買囉~計到咁盡自己GG

報咗ICAC，你等坐監都得

反而有個同事買飯，每次唔夠錢都自己貼
大家屌過佢幾次唔好自己比，係都唔聽

ICA師

如果定仔發現你打斧頭一定會覺得你唔尊重佢

我次次都交足貨俾定延

被發現師

自切jj以謝同事

斧頭幫

足貨師

優惠師

foodpanda都要15蚊外賣錢啦
再收多佢幾蚊就真

今個星期幫同事買飯賺咗五十幾蚊

貪心師

低死師

乞兒

冇朋友師

會計師

樓豬是賊

支持同事報狗拉你返印度

過河濕腳師

所以印狗呢個名冇改錯佢㗎

你唔係外賣仔!!!

下次直接唔比錢叫佢買埋

自撚師

睇錯打飛機

你係下一個

憑實力打斧頭 點解要還？

叫佢自己出去買啦

拉登仔竟然打斧頭

印狗打斧頭啲錢俾印媽買餸？

自師

你條仆街
唔係因為你話想幫我哋揀d好野食
我都唔想比你買
好啦 見你成日食神上身比你買囉
點知你原來係度打斧頭
搞到我為咗慳錢日日飲熱飲
點知原來你打斧頭嘅

我
同事

屌
好嬲
我今日同班同事一齊食外賣
又唔記得自己叫咗咩飯
咪拎起張單睇
點知俾我發現咗一件事
就係買飯個同事原來打斧頭
張單上面就寫住優惠減十幾蚊
個同事就無講過
我果吓即刻把幾火，就特登問同事
「喂"同事英文名"，點解張單有寫優惠減十幾蚊既？」
佢好似啞咗咁，我就知佢一定係特登
又追問佢
「個十幾蚊去咗邊？」
佢就支吾以對
「er......我都唔知喎，可能個外賣佬找漏咗……我宜家打過去問吓先……」
之後我都廢事理佢
睇佢平時講野成個毒撚咁都頂佢唔順
上次見佢用公司電腦睇野，本身以為咸濕相
點知原來睇TB
毒撚真係無得救

打斧頭發爛咋師

是

誠信有問題，呢種人冇資格鬧林鄭，你同佢都冇乜分別

答：打斧頭就咁架啦 八婆

同事話同定仔過返一晚夜，所以無事了

叻仔，識得出術

有冇叫你跪係度

foodpanda 都收廿蚊運費啦

樓主：呢個係憑我自己本事賺來的十幾蚊，點解要還？
屌你老母

笑死我

10/10

餐廳都有服務費啦

呃同事師

做foodpanda多南亞仔

之後點又唔講

呢d一次半次還好
次次都係咁........

你隻手痛唔痛

犯法師

請定 律師
請 定 律師
請 定律 師

錢債肉債

反駁師

打官師

斧頭型外賣師

仆街師

偉係度嗎？

你咪話車馬費囉，唔想比就自己買

Passive income 師

好撚柒搵定工

坐監師

幫你買外賣有折扣緊係幫自己扣